覺唔覺淨係講BLM啲人好撚偽善

Asian lives 唔撚matter ? 香港人lives 唔撚 matter ? 新疆人 lives 唔撚matter? 屌你老母 平時中共點點點冇人講 依家先成班係IG放張黑相打卡

你係鬼佬我都算。。點解你自己係香港人身受其害都沉默左成年到依家先BLM 好撚噁心呀

認真覺得美國人太小題大做 George Floyd murder 已經被控謀殺 公義已經彰顯 有冇需要繼續升溫？ 你不斷riot （利申支持香港勇武）同victimise 自己反而令人反感 我明白黑人被不平等對待係有歷史因素 但社會對racism 意識已經進步左好多 相反 歐美對CCP 嘅防範真係弱到不得了 咁樣落去CCP 真係有機可乘 到時真係中共統治全球 得罪講句 我地面對緊嘅野對比起佢地真係小巫見大巫

黑鬼啲基因係咁，冇得救

仲要一大班名人 公司都衝曬出黎抽水hashtag #BLM 其中一間係共雪
屌你老母上年又唔撚見你地咁撚大聲 收皮啦

nlm 同唔食得狗肉一樣
係西方普世價值
無得解釋

如果美國人見到呢段野，佢地唔會再幫香港。你唔明自由同人權嘅可貴，唔明種族歧視對一個國家嘅嚴重性。如果冇MLK, 無黑人抗爭，而家好多皮膚有顏色嘅美國人俾人歧視緊。
想冇人權，唔被尊重就返支那啦。

你意思係咪想有人權就唔好咁多嗲 要討好美國佬

想有人權我討好共產黨都得啦
唔明自由可貴咁我地呢年做緊啲乜
歧視不斷都有 Asian 仲嚴重喎

至少我住左美國咁耐唔覺Asian比黑人被歧視得仲嚴重喎
美國人係冇義務幫香港人，幫你只係覺得因爲香港人應有自由同人權。大家都知CCP冇人權冇自由。香港人係有權利活得更好因為中共佢違約。
黑人每一日意識上，甚至岀面俾人歧視，由George floyd 呢件事去到每一日係街俾人用有色眼鏡看待，種族歧視存在好多年。
亞洲人以前係美國都有俾人歧視，但未去到黑人咁慘。亞洲人始終奴性太重，唔敢岀嚟企。如果冇班黑人岀嚟，美國撚會有咁多條例去保障我地呢班人嘅權利？只係話，雖然係有條例，但係心裡面白人都會歧視皮膚有顏色嘅人。
想美國無種族歧視，就支持黑人岀嚟抗爭
你地唔支持黑人抗爭，即係你地唔支持黑人同其他少數族裔喺美國有相同嘅權利同自由對抗警暴。咁點解我地要聽你地講香港會冇人權冇自由？你地淨係活係自己嘅世界，否認人地追求嘅野一樣重要。我唔覺得你明白咩叫人權同自由囉。
我知你地好想CCP收皮，我地都想
但喺美國人重視種族問題多過香港問題好多。